之前班陰謀迷信撚算唔算中左

怪錯佢地

成年...

delay左

但迷信撚風水撚算唔算到會爆發肺炎

車公支籤講暴動都係

時間證明法師撚勝利
lam gay法師

或者已經有成年, 年到12 月先蓋唔住消息

根本就有事啦
冇啦啦播依個港告
仲要搵極源頭冇人解釋到係咩事
擺明提人散撒離香港

似

迷信撚又嬴一仗...

[img]陳雲風火輪[img]

連登法師又贏

其實睇完咁耐都唔明
究竟咩意思

有中南海大V爆內幕

法師「浴火重生火鳳凰」老母慘被流浪生滋狗抽插中出，數以千萬計十億計狗隻精子喺閪部發生「血色除夕夜」死亡慘劇[

ok 冇野了

同時事台熱門推拉行動有相似之處
波台狗掛住睇波，我地就為左香港而推拉

99年成大錯